- En los modelos de DOR y DORw los siguientes proyectos identificados con los códigos 17637  no fueron considerados dado que presentan valores de cero [0] en el volumen embalsado
- En el modelo de SAI los siguientes proyectos identificados con los códigos 17637  no fueron considerados dado que presentan valores de cero [0] en el porcentaje de retención de sedimentos.
- En el modelo de Huella los siguientes proyectos identificados con los códigos 17637  no fueron considerados dado que presentan valores de cero [0] en el porcentaje de retención de sedimentos.